發明福麵果個人應該得到諾貝爾獎

難食

因為成功製造生化武器？
繼承諾貝爾嘅功績？

我成日覺得褔字麵有兩隻
一隻條市面上黃白袋可以即食果隻
個湯好正, 但個麵質好麻麻

去大快活食果隻麵質正到hihi

1日食10個都得

係就係好食, 但你地唔覺食完好Q口渴架咩

比人收購咗+轉咗產地之後難食到仆街

十年前好好味，依家狗都唔屌

生食